覺唔覺唔睇marvel既人其實好撚柒？？

多數都係冇朋友冇女既死毒撚

皇馬主席都柒

留名

樓主最撚柒

系

樓主走先 我唔會幫你頂住

真

柒到要撞爆部電視

仆街駁唔到

淨係知道你好𨶙肉酸

邊有人唔睇Marvels架？

book左場同女朋友一齊睇

反marvel懶獨特先係無朋友既死毒撚

咩係marvel?

Aggeroad專注足球唔識marvel唔計

其他唔識marvel嘅都係屎